[Netflix] 有無人Family Plan 缺人？

我想join

有棍嘅靚女ok?

bye

Sent

仲有冇位，想join

有，搵樓上個巴打個Tg

滿人了